係曾蔭權時代，完全估唔到依家香港會搞到咁

曾蔭權，唐英年，黃仁龍呢班人就算係鳩都有個限度
佢地係知道世界點運作 有政治操作常識既人
佢地係為權貴服務既人 但有d政策太白痴民意反對都會撒回

依家在位果兩件臭雞女人執政 完全無任何邏輯自己覺得岩既野就係岩 完全唔理現實情況係點
仲要自我感覺良好 身邊班拍馬屁既狗屎垃圾吹奏你兩野就以為自己真係有料
完全無情商都可以做官 做最高領導人唔見議員 議員屌佢就話人妒忌
只可以用陶傑講既「精英bb」黎形容 曾蔭權果班人知道有時自己做既野係仆街都有自覺 但呢班人真係真心覺得自己做得好好
果陣覺得呢班人係垃圾 政局同政府已經差到無得再差 估唔到今日呢班人走左之後 香港可以搞成咁

push

講真 女人永遠做唔到大事
林鄭只係EO材料

細個啲成人話香港係無界大都會，嗰陣真係會自豪，估唔到而家搞成咁，好難想像過多幾年會點

佢地係戇鳩 但都識交下戲 之後逼你食
而家:係咁架啦 我覺得無問題喎

連申請4000蚊都要交紙
個張建宗話setup個submit system要年半
益哂啲新移民 唉 香港molamola

打手？

屌佢老母，唔撚想俾$4000咪咪撚派，搞埋咁多小動作連郵寄費都要小市民自己俾，好撚肉酸

唔係佢地無知/無能。

只係佢地完全唔放市民在眼內。

高高在上既心態。

打你老母

精英覺得要「公平分配」
對行政操作無真實認識 就覺得咁做先係岩

通常唔夠人講先要講老母

覺得自己高人一等，自己條命比全世界所有人更值錢。

其實香港嘅市民都一樣（包括年輕人），唔將人命當喺人命咁嚟看待，人就係一個又一個嘅貨物/芭比公仔。

難怪香港越嚟越衰，其實係抵死。

好學唔學，學埋晒中共啲衰嘢。

搵個公務員做特首係咁㗎喇